「我是中國人」概念 林鄭：幼兒起培養

林鄭月娥強調港府要做好教育，杜絕港獨侵害少年兒童。（新華社資料圖片）

新政府即將上場，候任特首林鄭月娥接受中央媒體訪問時表示，大部分港人都不認為港獨是可考慮的方案，政府未來會對所有港獨行為嚴格執法，又指要讓孩子有國民身份認同，在幼兒階段就培養「我是中國人」的概念，初中則要將中史納入必修科目。

林鄭月娥接受新華社等中央媒體訪問時表示，接到中央任命書時感到任重道遠，又指一國兩制的初心和原意包含香港是國家不可分離的一部分，強調所有港獨行為都違反本地法律，未來會嚴格執法。

痴撚線

叫佢陷家愛國先啦

冚家英國人教人做中國人

香港人未代

但自己個仔就係英國培養

呢個女人真係好恐怖

上代種既因 果由下一代受

不如以後所有新生嬰兒都要係手臂熨我是中國人

係腳到刺還我香港

左腳清右腳明

重陽

未代香港人

新移民表示支持
中港血濃於水 中國應好好相處

老公都係

符合中國國情，有BC，愛中國

英國人教你做支那人

又話無可能，但又話唔比佢侵害？

咁姐係有可能？

如果日後香港變哂8成都係大陸人會點 , 香港個金融市場咩柒都係假數

係香港叫雞要坐15日

而家都已經好恐怖
話說考緊DSE嗰一代，問佢哋來自邊度，佢哋答China
大部分90撚都會答Hong Kong

我覺得佢分晰正確, 用嘅方法都啱, 所以獨派應該照跟, 用佢個方法從幼兒開始教育[我是香港人]概念

支那狗企開d啦
扮咩新移民？
支那中五毛狗就支那五毛狗啦

國民教育科

無BC點做中國人呀

Bc?

有講錯

中你老母啦
住都冇得住, 中國人....

我要我嘅國家 每日變fit啲
Bell右又bell左 領導健康啲
We are Chinese babies 奶媽happy
一國兩制 我係開心B

有聲

Bc即係咩

林節思：我是英國人

但問題係個個都等緊其他人去做嘛

通常支那人做野都係得到相反效果

我要我嘅國家 每日強大啲
疏右又撐左 領導健康啲
我是中國人民 奶媽 happy
一國兩制 我係開心B

延續正確觀念，由連登做起

所以真係唔好生 要生都要比佢地去國際學校 細細個就要思想洗腦

自己仔女都唔係香港長大，食屎狗

臭西

立法囉，唔承認自己係中國人就等於顛覆國家咪得囉
初犯罸錢，再犯就勞改

第時攞你個孫做示範ok

97年後出世嘅係中國人 冇錯呀

冇得上網既年代都仲work既...